頭先係旺角見到成隊OKC

搞乜

放暑假

冇圖點討論

我見過josh smith

揾pt__ ?

一陣著湧士kd波衫落去撞下佢地先